[即時公投]九點係咪真係散

而家八點半 先叫真係好成形
散=
唔散=

啱啱先connect咋！！

人鏈比預計遲左完成 順延 be water

都係個句
現場人士自行決定

我無野講

推俾多啲人諗

但係除咗你 其他人9點未睇到正負評喎

一陣就知結果
我都想知現場同連登既反應係咪一致

唔好啦已經好攰

唔散

人齊就開始拖啦

散

中環散緊

前線自行決定

上環散了

石硤尾散左